私煙火化前絕密相曝光!

你叫我以後點食燒豬？

哭𠹌左成晚

唔好侮辱食材 要尊敬食材

屍煙燒得好靚喎

我都係
點解得屍煙一隻落去
其牠畜牲呢